如果一個女仔搬出嚟住既話 住邊區會無咁雜？

一個女仔 大學生 21歲 想搬出嚟住
有冇咩地方介紹
唔想打擾身邊既人，唯有係到問
男朋友同朋友一齊住，無理由下下都走去人哋屋企
所以想問下大家 有冇咩地方介紹 俾人租既
唔要唐樓想要有𨋢既大廈

幾錢筆直
有咩要求
想近邊區

南區安全島

觀塘？九龍？

所有地鐵上蓋屋苑囉

兩年前都可能答到你，香港邊區最安全
但而家......區區都有警察......著件黑衫你都危險...
唯有揀地鐵上蓋大型屋苑

無男友就同我住 一定唔雜
有男友既比唔到意見你 你條仔住邊咪跟佢住邊囉

我諗講一定唔好住邊區會易啲
ssp一定第一

沙田
港島北角除外

自己上租屋app睇啦，fb又有業主免佣grp

Budget預幾多

how much?

好貴架

依家租緊工廈
會比住宅平少少同大少少
不過我呢度靚裝修
所以都唔算好平

沙田 好多黃街坊
新東首選
立會贏最多

香港島就唔好啦深藍區有咩事d人都走左去

住酒店 平好多

觀塘算幾安全

天水圍，黃到金

西環堅尼地城

好多街童，蝗，蝻

雖然我唔係一個人住，但我住觀塘
係幾好 附近係有d少嘢食 不過去遠少少就多返
d嘢食都幾好食

近差館最安全

深水埗

中西區

深水埗區好大，以居住地方計可用以下區域劃分
1. 美孚/荔枝角
2. 長沙灣舊區
3. 南昌填海區
4. 深水埗舊區
5. 白田/石硤尾
6. 九龍塘交界
除左深水埗舊區其他其實冇乜問題